關於狗屋的運作迷思。

運作一家狗屋，水電，lift，building services，食物，車，理論上都有很多供應商，還有文職人員呢？

點擊仲有禁多人同公司願意去support狗屋的運作？

真悲哀！

呢方面可以做D野嗎？